錶版油耗

究竟錶版油耗同自己計會差幾多
我計完出黎差好撚多
差成40%

10L/100km

8KM/L

點計番每公里幾錢

入滿油既價錢 /（最新一次入滿油既里數 - 上一次入油既里數）

你呢個方法淨係計你最近一次入油
錶板係計架車落地到現在(如果冇reset過)

姐係計平均數？